TVB最佳女主角投票

禮拜日就係頒獎禮
大家撐邊個做視后
正評 Ali 李佳芯 - BB來了
負評 Mandy 黃智雯 - 三個女人一個因

利申: 投左Ali

投唐姨

岩岩又有個post係講女主
有無人講男主？

三個女人一個因真係做得好好